{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23810",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(간석동) 파이"
    },
    "text": "仁川の名物である新しく生まれたパイを楽しめる場所ができました。 これからはネットフリックスとウェーブで映画とドラマを楽しむことができます。 また、ゲーミング カップル PC が入店し、ゲームを楽しむことができます。 宿は総客室数55室になっており、近くには仁川2号線のソクチョン交差点駅と仁川1号線のカンソクオゴリ駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 ゲーミングカップルPCルームには、200Hz 32インチゲーミングモニター、ロジテックG102マウス、7.1ch振動ゲーミング専用ヘッドセット、請築キーボード、I5-7500、GTX10606G、DDR4 16GB、SSD500MBPC専用システムテーブル、椅子、サウンドバーなどがあります。 また、ウェーブとネットフリックスも視聴可能で、有料ゲームは個人ライセンスの購入が必要です。 未成年者の予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、客室は基本的に2人1室基準で割り当てられ、スタンダード、イベントルーム、プレミアム客室はランダムで割り当てられます。 VIP客室は1時間当たり10,000ウォンの追加料金があり、ポケットボール部屋、カップルPC部屋、浴槽部屋の3タイプのうちランダムに割り当てられます。 駐車場のご利用は一部屋あたり1台のみ可能であり、身分証明書はお持ちでないため、当日の予約キャンセルはできません。 未成年者の予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができず、連泊利用の場合、土曜日、日曜日、祝日は客室清掃ができません。 払い戻しポリシーはプレミアムの場合、1日前までに100%払い戻しが可能で、当日は50%の控除後に払い戻しされます。 また、ロイヤルプレミアム以上の場合、7日前までは100%払い戻しが可能で、1~6日前には50%の控除があり、当日は払い戻しができません。 払い戻しの際、銀行手数料は予約者が負担しなければなりません。 客室案内ではイベントルームとスタンダード客室はPCがなく、プレミアム客室以上からはネットフリックスとウェーブ視聴が可能です。 週末には駐車場が混雑するため、1部屋当たり1台ずつのみ駐車でき、VIP客室は宮(カップルPC)、カン(カップルPC)、パイ(ポケットボール)の3部屋のうちランダムで割り当てられます。 訪問者のレビューには、快適で清潔な宿泊を希望する方に適した宿泊業者だという意見が多かったです。 社長たちの親切な対応とコスパの良い価格で人気を集めており、宿の全体的な清潔状態も良いという評価を受けました。 全般的に価格対比満足度が高いですが、清潔度にも気を配ってほしいという意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "仁川の名物である新しく生まれたパイを楽しめる場所です。また、ゲーミングカップルPCルームもあります。"
        },
        {
            "question": "駅からのアクセスは良いですか？",
            "answer": "近くには仁川2号線のソクチョン交差点駅と仁川1号線のカンソクオゴリ駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援されますか？",
            "answer": "韓国語で案内支援されます。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングカップルPCルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲーミングカップルPCルームには、200Hz 32インチゲーミングモニター、ロジテックG102マウス、7.1ch振動ゲーミング専用ヘッドセット、請築キーボード、I5-7500、GTX10606G、DDR4 16GB、SSD500MBPC専用システムテーブル、椅子、サウンドバーなどがあります。また、ウェーブとネットフリックスも視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室は基本的に2人1室基準で割り当てられ、スタンダード、イベントルーム、プレミアム客室はランダムに割り当てられます。VIP客室は1時間当たり10,000ウォンの追加料金があり、ポケットボール部屋、カップルPC部屋、浴槽部屋の3タイプのうちランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場のご利用は一部屋あたり1台のみ可能です。また、身分証明書はお持ちでないため、当日の予約キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーはプレミアムの場合、1日前までに100%払い戻しが可能で、当日は50%の控除後に払い戻しされます。また、ロイヤルプレミアム以上の場合、7日前までは100%払い戻しが可能で、1~6日前には50%の控除があり、当日は払い戻しができません。払い戻しの際、銀行手数料は予約者が負担します。"
        },
        {
            "question": "どの客室からネットフリックスとウェーブを視聴できますか？",
            "answer": "イベントルームとスタンダード客室はPCがなく、プレミアム客室以上からはネットフリックスとウェーブ視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、快適で清潔な宿泊を希望する方に適した宿泊業者だという意見が多くありました。また、社長たちの親切な対応とコスパの良い価格で人気を集めており、宿の全体的な清潔状態も良いという評価を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 833,
        "QA": 735
    }
}